{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10908&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양환상의성펜션"
    },
    "text": "全客室ではテラスバーベキューを楽しむことができます。 ペンションは渓谷のすぐ隣に位置しており、周辺には魚城田渓谷、明珠寺銅鐘、魚城田里などがあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降でなければなりません。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスも提供しています。 バーベキュー施設を利用するには追加料金が発生し、利用時間は7時から22時までです。 入室人数が最大を超えると入室できず、保護者と一緒に来ていない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して決められた場所に捨てなければなりません。 これはペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "入室人数が最大を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "保護者と一緒に来ていない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行いますか？",
            "answer": "ゴミは分別して決められた場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 261
    }
}